msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: idea-board v1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://www.ideapeople.co.kr\n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-12 22:51+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2016-09-16 19:48+0900\n"
"Last-Translator: IdeaPeople<>\n"
"Language-Team: ideapeople <ideapeople@ideapeople.co.kr>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"Language: ko_KR\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.9\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

msgid "Title"
msgstr "제목"

msgid "Date"
msgstr "작성일"

msgid "author"
msgstr "작성자"

msgid "hit"
msgstr "조회수"

msgid "no"
msgstr "순번"

msgid "secret"
msgstr "비밀글"

msgid "category"
msgstr "카테고리"

msgid "email"
msgstr "이메일"

msgid "notice"
msgstr "공지사항"

msgid "I will use this article to Notice"
msgstr "이 글을 공지사항으로 사용하겠습니다"

msgid "I want to use this article in Secret"
msgstr "이 글을 비밀글로 사용하겠습니다"

msgid "Comments awaiting approval"
msgstr "댓글이 승인을 기다리고 있습니다"

msgid "You do not have permission"
msgstr "권한이 없습니다"

msgid "There is no registered History"
msgstr "등록된 내역이 없습니다"

msgid "The attachment can be up to %d more"
msgstr "파일첨부는 %d개 까지 가능합니다"

msgid "Maximum capacity per file possible to upload is %sMB"
msgstr "파일당 업로드 가능한 최대 용량은 %sMB 입니다"

msgid "save"
msgstr "저장"

msgid "list"
msgstr "목록"

msgid "I will use the Secret Writing"
msgstr "비밀글 쓰기를 사용하겠습니다"

msgid "You can upload files"
msgstr "개의 파일을 업로드할수 있습니다"

msgid "Display the list"
msgstr "개씩 목록에 표시합니다"

msgid "If you use other WordPress plugin or theme Comments Comments Form Please check off"
msgstr "기타 워드프레스 댓글 플러그인이나 테마 댓글폼을 이용할경우 체크 해제해주세요"

msgid "Whether to use bulletin board comments skins"
msgstr "아이디어보드 게시판 댓글 스킨 사용여부"

msgid "We will use skins Board"
msgstr "게시판 스킨을 사용하겠습니다"

msgid "Automatically added to the page"
msgstr "페이지에 자동 추가"

msgid "Editor"
msgstr "에디터"

msgid "Only secret write mode"
msgstr "무조건 비밀글 쓰기로 사용하겠습니다"

msgid "It allows you to write a comment"
msgstr "댓글을 쓸 수 있게 합니다"

msgid "Comments should be approved must be manually"
msgstr "댓글은 수동으로 승인돼야 합니다"

msgid "This person must have been written comments on the comments previously approved"
msgstr "댓글을 쓴 사람이 예전에 댓글이 승인된 적이 있어야 합니다"

msgid "List"
msgstr "목록보기"

msgid "Write Notice"
msgstr "공지글쓰기"

msgid "FileDown"
msgstr "파일다운"

msgid "Reply"
msgstr "답글"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Edit"
msgstr "수정"

msgid "Write"
msgstr "글쓰기"

msgid "Read"
msgstr "글읽기"

msgid "Previous"
msgstr "이전"

msgid "All"
msgstr "전체"

msgid "Plugin has been activated"
msgstr "플러그인이 활성화 되었습니다"

msgid "Plugin has been deactivated"
msgstr "플러그인이 비활성화 되었습니다"

msgid "Forum modifications"
msgstr "게시판 수정"

msgid "Add Forum"
msgstr "게시판 추가"

msgid "All Forums"
msgstr "모든 게시판"

msgid "Management Forum"
msgstr "게시판 관리"

msgid "IDEA BOARD"
msgstr "아이디어 보드"

msgid "Forum Search"
msgstr "게시판 검색"

msgid "Forum"
msgstr "게시판"

msgid "IDEA POST"
msgstr "아이디어 글"

msgid "Write posts"
msgstr "게시글 쓰기"

msgid "Edit posts"
msgstr "게시글 수정"

msgid "Check posts"
msgstr "게시글 확인"

msgid "Search"
msgstr "검색"

msgid "Management posts"
msgstr "게시글 관리"

msgid "Forum Setting"
msgstr "게시판 환경설정"

msgid "Upload file types to allow"
msgstr "업로드 허용할 파일타입"

msgid "MB <p>The maximum upload size is <strong>%s</strong> available</p>"
msgstr "MB <p>현재 설정상 최대 업로드 가능한 사이즈는 <strong>%s</strong> 입니다.</p>"

msgid "Possible file upload size (MB)"
msgstr "업로드 가능한 파일 사이즈(MB)"

msgid "Exceeding file size limit"
msgstr "파일 용량 한도초과"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "discussion"
msgstr "토론"

msgid "Please enter separated by ,"
msgstr ",로 구분하여 입력해 주세요"

msgid "Theme"
msgstr "스킨"

msgid "Posts"
msgstr "게시글"

msgid "Authority"
msgstr "권한"

msgid "Post Base Content"
msgstr "기본글"

msgid "All open"
msgstr "전체공개"

msgid "Login Users"
msgstr "로그인 사용자"

msgid "Only Author"
msgstr "본인만"

msgid "Attachments"
msgstr "파일첨부"

msgid "You do not have permission to download"
msgstr "다운로드 권한이 없습니다"

